從新做人，由介煙開始

大家研究下點介煙先係最好?
我一介煙就失眠，
食返又有改善。

想身體好又唔想吹親人，
但冇左尼古丁的鎮定又會失眠
仲辛苦。

求有介十年煙以上有經驗的人
俾意見小弟。

留名

食得耐 真係唔好輕易介 聽親d長輩都係食左好耐一介就大病死鳩埋

點解會咁...